{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052366",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "호두엔앙 충북혁신도시점"
    },
    "text": "くるみエンあんは食感が柔らかくておいしい韓国産米生地で作ったくるみ菓子を専門とするプレミアムくるみ菓子専門店です。 HACCP認証を受けて安全で新鮮な製品を提供し、すべてのお客様が気軽に楽しめるよう努力しています。 あんバターくるみ饅頭は高級バターを使用して味と香りを高め、これはくるみあんのシグネチャーメニューとして誇らしく提供されています。 店はウミリンアパート前のパリバゲットの隣に位置しており、ご不明な点がございましたら043.753.製品はお返し、団体注文、電話予約、宅配便のご注文も可能で、いつでもご利用いただけます。 ただし、売り切れが早い場合がございますので早期締め切りとなる場合がございますのでご了承ください。 お店に直接いらっしゃる場合、ウミリンアパート前のパリバゲットの横に来てください。 メニューには、くるみ饅頭あんバター(16個入り)が9,000ウォン、くるみ饅頭(16個入り)が7,000ウォン、ミニたい焼きおやつ用(8個)小豆またはシュークリームが4,000ウォン、ピーナッツパンおやつ用(10個)が4,000ウォン、小豆くるみおやつ用(10個)が4,500ウォンで構成されています。 デリバリーサービスも提供しますので、便利にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "くるみエンあんは何で作られていますか？",
            "answer": "くるみエンあんは、韓国産米生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "くるみエンあんの食感はどうですか？",
            "answer": "くるみエンあんの食感は柔らかくておいしいです。"
        },
        {
            "question": "くるみエンあんバター饅頭にはどんな材料が使われていますか？",
            "answer": "くるみエンあんバター饅頭には高級バターが使用されています。"
        },
        {
            "question": "くるみエンあんバター饅頭はどのような味がしますか？",
            "answer": "くるみエンあんバター饅頭は、高級バターを使用しているため、味と香りが豊かです。"
        },
        {
            "question": "くるみエンあんバター饅頭以外にも何のメニューがありますか？",
            "answer": "くるみエンあんバター饅頭以外にも、くるみ饅頭やミニたい焼きおやつ用、ピーナッツパンおやつ用、小豆くるみおやつ用などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "くるみエンあんバター饅頭の値段はいくらですか？",
            "answer": "くるみエンあんバター饅頭の値段は16個入りで9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デリバリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、デリバリーサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店はウミリンアパート前のパリバゲットの隣にあります。"
        },
        {
            "question": "お店の連絡先はありますか？",
            "answer": "お店の連絡先は043.753です。"
        },
        {
            "question": "お店の予約はできますか？",
            "answer": "はい、お店の予約もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 360
    }
}